法唔法國iphone想降級要apple同意，user真係好可憐？

弊在an用家想升級，求廠商都唔理鳩你

利申雙修

an機可以唔經廠商

人地唔理鳩你，咪自己上xda囉。

降降下比人關左個認證變磚，遲幾分鐘趕唔切嗰啲又屌曬老母，任人擺佈

連官方出更新都唔夠膽更新 仲有資格笑人

8000蚊買部機，竟然自己冇權控制

仲有其實ios睇落順都係因為啲animation

i9邊識呢D野

法你嗰閪

Android 連animation 都做唔好？
理得你咩原因順，順就得啦

得啦
去升級降速你部iphone啦

然後再比錢換電

其實換電嗰少少錢點解要咁計較

坦白講
Iphone 大不如前
Android 都好左好多
但iphone 都係好啲

無人爆單野出黎
換電既錢就唔係而家咁平
再者, 呢個平價係今年only...

今次係法國咁下次係咪德國?

8月出到依家除左google自己機，仲有邊部上到Oreo?

唔好講價錢啦, 啲人通常駁唔到就會話8千1萬唔係啲咩錢

htc 10/u11/u11+

8月update1月尾先出到都可以咁自豪

慢工出細貨

慢就夠慢啦

明明rom就放晒出黎
要比較 點解唔親生仔同iPhone 比
我最唔明白既係 廠方有商業考慮 但親生仔係update 保證 iPhone 有update 唔去up 點解呢

利申先 雙修 從用咗五部以上親生仔走出黎用ph1 都覺得親生仔最好

係咪法國先係咁？點解對其他國家又唔會？🤔

Sony果堆Xz系

xda 咩 Android 機都有?